男人係咪個個都冇交帶？

同男朋友一齊咗幾年 佢最唔好嘅野就係冇交帶
佢好中意飲酒 成日都同同事去飲
我冇唔俾佢去飲 只要佢去飲個陣講聲就ok
但10次佢9次都冇同我講 係我打比佢個陣先知
每次都話唔會再冇交帶/我會改
其實如果一個男人夠愛對方嘅話 係咪一定點都會為對方而改
定係始終係性格 唔係話改就改到

有時都真係灰灰地

我覺得自己揀個咁既人然後一碌鳩打一船人既人其實無資格要求啲咩

唔係

你有無因為呢件事發過好大脾氣？或者鬧過佢？

btw唔係個個男人都咁樣嘅

一個男人去飲野要同女人講聲先
真係乜FACE都無晒

睇點睇啦... 如果係存在愛既， 講一聲都唔會失禮無飛既， 問題係... 樓豬係點樣同佢男人相處先係問題

我去邊都會報到
起碼比佢知你係邊

飲酒唔撚閒都要講

唔係個個男人都係咁，但都唔係夠愛就會為對方改
問題係你點同佢表達，同埋你兩個觀點係咪一致
如果佢都唔覺得係一個問題，已經唔存在需要「改」嘅動機，更加唔牽涉愛唔愛

有個女人殺人=女人係咪個個都會殺人？

你識過幾多個男人？

就算講左都唔得 點知去左邊

識曬 你吹？

屌 對你地班女人有交帶又點
你地班女人咪又係唔識珍惜啲好男人

自己條仔廢就上嚟發爛咋

等左好耐 可以大巴大巴打落隻狗塊面

無交帶既男人正垃圾

我個個依加好有交帶